星期一沽空Hsbc 會唔會犯國安法？

齊齊搵大錢

仲有中銀同恆生

上次用WhatsApp傾壹仔股票咪拉左囉

Hsbc 玩尻完

你剩係講都可以拉你意圖煽動惡意沽空

沽佢老母 仆街𣾀豐

憑你班老散？

散兵游勇

hsbc 跟國家政策，肯定大升

呢一刻支共實撐住HSBC